2020立法會泛民應該好難過一半

個武漢肺炎中到正一正，反送中後黎呢獲野
連登好多工都唔使返既中學生同20幾歲候生，
社會幾多人失業，今次政府同中聯辦擺明食住個勢打經濟牌，
所以基本上泛民今次要過半係無可能既事

認同
不認同

如果大陸唔出奸招 一定過半 但大陸出硬陰招

藍絲有撚經濟能力？
支那都自身不保，
泛民上台，經濟更好

你都傻9，泛民同大陸作對，你覺得真係經濟會更好
香港人唔驚失業就可能玩到落去既。

垃圾post

拉
+
block

拉

【中國經濟】彭博：中國券商「被撤回」報告 指實際失業率超過20%

《彭博》報道，中國一間證券所中泰證券曾發表報告指，中國受武漢肺炎疫情影響下，可能已有多達7,000萬人口失業，失業率高於兩成，遠高於官方公佈的失業數據，惟報告已在星期一撤回。

全文請前往蘋果：

中國失業，香港唔會？

中國都失業
一國一制 香港人準備做二等公民

其實金融業一早已經換撚哂血
大陸仔靠關係上位 咩U畢業都唔夠大陸仔鬥

有班香港人仲on99以為奶共就有錢搵
睇下之前上大陸開工廠班人現在咩下場？

唔奶共會斷咗中共條水喉 但係奶共香港人死得仲快仲慘

出咁多隊 過咩半

短線會有
但真係好短好短啦今次

但香港廠佬上去開廠, 依家食屎就係真
教晒班生番, 依家佢地重寸過你

係浙江做莊膠有一句名言"我地係用東莞師傅!"
產品叫做做得比窗好既都會咁講
咁東莞師傅邊到嚟?
咪以前香港廠佬上去教出嚟既手下

利申: 唔係做塑膠既廠佬